養魚新手疑問

幾年前養過燈魚同孔雀
用咗黑沙底 幾株水草
最近想養返魚 想問巴絲們平時會去邊度買魚買草
魚街會唔會好貴 (自問唔太知行情)
九龍區有無咩地方推介

搭單問，魚缸，過濾，水草泥，燈，同剪草工具成set 野邊度買好d?

荃灣買夠晒平

有無名 除咗荃灣有無推介

睇個人選擇，我就覺得用二手野冇乜問題，可以加入Facebook group睇下,或者唔介意嘅話可以用淘寶

荃灣力生廣場，好似叫做水族情迷

都係果句，睇個人選擇，平有平養，貴有貴養，一分錢一分貨

有齊哂新手所需？

買魚就推薦喺荃灣買，工具嘅話想平就用二手啦，平嘢可以好平，甚至免費，如果你想用新嘅話就淘寶啦，嫌麻煩咪去魚街買囉

魚又係，平有平養，貴有貴養，如果想買平啲嘅話，睇你自己有冇心晨早流流去天光墟執貨

講緊係凌晨五六點嘅事

跟youtube 條list 買左魚缸，過濾，燈，想問魚街水草邊間好D??? 同
埋應該點預水草既數量??

養魚先學識養水..

金魚街算啦
唔好買袋魚 買缸果啲

袋魚都唔太擔心
袋蝦先大獲 唔係就大把學費俾